(圖)太妍露哂成條灰色bra帶

金泰妍世界第一

陳年舊圖

個胳肋底好似幾好味

連登仔原來見到人條bra帶已經可以高潮
咁都有得開post

我愛金泰妍